<resources>
    <string name="app_name">Intent_2</string>

    <string name="taipei">臺北市</string>
    <string name="newtaipei">新北市</string>
    <string name="taoyuan">桃園市</string>
    <string name="hsinchu">新竹市</string>

    <string name="taipei_data">臺北市，通稱臺北，是中華民國的首都及直轄市，位於臺灣北部的臺北盆地，全境被新北市環繞，
        是臺北都會區以及北台灣的中心城市，亦為臺灣在政治、金融、經濟、科技、教育、文化等領域的發展中心。全市劃為12個區。
        臺北市民約250萬人；人口密度為每平方公里約9,200人。在2020年，臺北獲評選爲最高等級的Alpha級全球城市。\n\n
        臺北城市建立之歷史，最早可追溯自清治時代後期的1876年臺北府成立、以及1884年臺北城建立；
        日治時代中期的1920年成立州轄市，乃臺北正式建市之始。1945年中華民國時代開始時成為臺灣省省轄市及省會
        （後者至1956年遷至中興新村為止），1949年成為首都，1967年升格為直轄市。</string>
    <string name="newtaipei_data">新北市，通稱「新北」（臺灣話：Sin-pak；客家话：xinˊ bedˋ（四縣）；
        sinˋ bed（海陸）；Sîn-pet（白話字）；閩東語：Sĭng-báe̤k；莆仙語：Sing-bah），是中華民國的直轄市，
        由原臺北縣改制而來，位於臺灣北部，全境環繞臺北市，東北則三面環繞基隆市，東南鄰宜蘭縣，西南鄰桃園市。
        其所轄石門區富貴角地處臺灣本島最北端，貢寮區三貂角地處臺灣本島最東端。全市劃分為29區，其中行政中心為板橋區；
        設籍人口約4百萬人，為臺灣人口最多的建制市。\n\n
        新北市的人口高度集中於臺北盆地，以石門區富貴角跟烏來區與桃、宜交界的巴博庫魯山的連線劃分東、西半部，
        人口差距達十倍之多，呈現不對稱發展。清治時代前與淡水河右岸（今臺北市區）各自發展，隨著戰後人口的不斷移入，
        現今的新北市發展成以淡水河－新店溪左岸各區為臺北都會區次中心的多核心都市，多數市區有如臺北都會區的衛星城市或臥城。
        其有高度都市化的區域，也有鄉村風情與自然山川風貌，地景樣貌多元，人口組成及經濟產業具多樣性。</string>
    <string name="taoyuan_data">桃園市，通稱桃園（排灣語：Tuying；臺灣話：Thô-hn̂g；客家话：toˇ ienˇ；
        閩東語：Tò̤-huòng；莆仙語：Tó-hói），簡稱「桃」，為中華民國直轄市，臺灣六都之一，位於臺灣西北部。在部分商業投資中，
        也被認為是大台北地區的組成之一。桃園市全市面積1,220平方公里。其西面臺灣海峽、東臨宜蘭縣、北接新北市、南與新竹縣為界，
        全市設籍人口約230萬人，為中華民國境內第五大直轄市。\n\n
        桃園市的地名源自於桃園區，其與中壢區並列為桃園雙核心都市，以桃園區為核心的地區稱為北桃園、
        以中壢區為核心的地區則稱為南桃園。\n\n
        由於毗鄰臺北都會區及多項重大公共建設、許多投資皆位於桃園，再加上擁有臺灣規模最大的國際機場，
        使得桃園市近年來發展迅速，吸引大量外縣市人口移入、形成桃園中壢都會區。桃園呈現為閩、客、外省及原住民族等
        多族群融合之貌，桃園為台灣工業重鎮，也因為工業發達，既是臺灣引入來自東南亞外籍勞工人數最多的直轄市，
        同時也是越南裔新住民最多的城市。\n\n
        依據桃園市國土計畫草案，未來桃園市的空間布局將改變為桃園、中壢、航空城三大主要都心，區分為桃園都會區域、中壢都會區域、
        桃園航空城都會區域、新鎮生活區域、鄉村發展區域、生態遊憩區域等六大空間發展區域。</string>
    <string name="hsinchu_data">新竹市（臺灣話：Sin-tik-tshī；客家话：Sîn-chuk-sṳ）是中華民國臺灣省的市，
        位於臺灣西北部，為新竹都會區的中心城市，1718年建城，是北臺灣閩南人最早建立的城市。全市劃分為3個區，
        總面積104.1526平方公里，其西面臺灣海峽，南鄰苗栗縣，北邊、東北邊與新竹縣相連。全境除南半部屬竹東丘陵外，
        其餘為地勢低平的平原。古名「竹塹」，最早是平埔原住民道卡斯族「竹塹社」的所在地，又名「風城」，
        因九降風特別強盛而得名。\n\n
        新竹市是全球高科技代工產業的重鎮，日治時期臺灣總督府於1936年在此成立天然瓦斯研究所，
        中華民國政府於1970年代在此成立工業技術研究院、以及1980年代初期在此設置新竹科學工業園區，
        吸引大批國內與國際廠商的投資及許多高科技人力移居，加速台灣高科技工業的發展。
        新竹市在全球化與世界城市研究網絡（簡稱GaWC）發表的2020年世界級城市名冊中被定義和
        歸屬於Sufficiency（自足）級別的國際城市。</string>
</resources>